到達終點後 劉穎匡宣佈解散

到達終點後 劉穎匡宣佈解散

以前唔係成日屌人有大台咩?
去到終點點解又帳蓬 又幾支音箱齊哂?
差在未唱今天我姐

講乜义啫

扮嘢叫一兩次散水咪算 唔撚識做

咁你想點？

下次你入紙申請不反對通知書
再搵人做糾察比身份證
然後你唔叫解散

分化撚

分化撚
唔好覆

咁唔通佢叫你地衝啦
咁佢咪即刻比人拉

知啦p牌仔

佢冇宣布解散
只係叫人可以自由活動
好老實
今日唔散
唔通衝高鐵站咩

拎不反對通知書 就係要咁

講好多手續 佢點都要做

之後咪食放題囉

你係陳浩天?

今日衝入高鐵站自動送中？樓豬係咪搞笑

親，拎不反對通知書個人如果叫人去食放題架話，下次仲點預備party俾大家呀

自由活動咪無大台囉，唔啱咩

#269329

佢話自由活動，意思已經好明顯

分化post，已完

P牌仔

P牌鬼收嗲啦

負皮, Show Blocked User - 拆大台
上一頁

P牌仔hi

樓主係天哥?

【熱狗惡行】24小時輪流廣播

拆大台 • 註冊日期: 6/26/2019

同點解要申請不反對通知書先?
一定要申請? 一定要有發起人?
之前未試過無發起人?

你地全部比劉穎匡溫水煮蛙

分化警報

p牌仔

拎住個P牌就柒少陣啦

Up 咩9 野呀

永久封鎖 上一頁
分化P牌他

0:158
做分化撚前淘返個非P牌日account先啦

P牌仔收皮啦

企開D啦 dllm P牌仔

你想點？唔通開晒口叫人衝？屌你未撚沖佢已經比人拉鳩咗啦，下次咪撚駛旨意申請到不反對通知書

Show Blocked User - 拆大台

BLOCKED 分化狗

hi你 你真膠定假膠呀
無份野行都無得你行呀

跟不反對通知書做足全套 就算民陣都係咁話
唔通要佢開咪叫人留守搏拉？
小學畢業未呀P牌仔

叫人解散=自由活動 唔係係人都知既咩

就算衝高鐵咁又點 立會衝之前有幾多人贊成？

唔做勝利球迷

利申非分化

大佬 佢叫人四散 係四散

即係 無方向 無目標 搞黎消耗群眾力量

搏拉論: 你可以叫人同一個方向散 / 可以到指定地方休息 ...

搞咗咁多次遊行
重要衝出嚟博屌
就算勇武派都明點玩喇弱智仔

佢叫四散係唔好鳩鐵
轉入廣東道宣傳wo
今日講明要宣傳反攻大陸
喂又話今日夾好左和理優玩呢round?

之前有搞手既咩 點解會成功左

佢叫四散係唔好衝鳩鐵
轉入廣東道宣傳wo
今日講明要宣傳反攻大陸
喂又話今日夾好左和理優玩呢round?

而家樓主覺得解散=真係走人
但事實上自由活動嘅意思我諗大家都知

仲有你話衝高鐵
今日打曬旗號和理優
有幾多個勇武派有帶gear準備衝呀
冇gear就衝同送頭有咩分別呀
一衝入去就真係開車送中

成個月都係咁㗎啦P牌仔

今日淨係堡主係咁叫鳩衝
好多勇武fd子都入左廣東道做宣傳大使

P牌

屌你老母
唔宣佈解散唔通佔領高鐵?

P牌仔
各自爬山啦仲割

佢如果叫衝
坐撚硬

樓主咁勁下次試下搞遊行
用自己個名申請不反對通知書
再叫人衝

一班人無目標咁周圍走 同叫人返屋企有咩分別

p牌就收皮啦，下次你拎通知書嗌不散

一定散 就地解散 唔會散去第二到

Noted P牌

人地大台唔叫散水要負責

咪最終問題 點解要有大台

咁你又要冇大台
又要有目標
咁複雜嘅你

目標就係現場嘅人行行下諗出嚟㗎嘛
你估包圍Dover係一早plan定咩
P牌仔

依家佢咪叫你散完之後去彌敦道同遊客向宣傳囉

樓主
我分析唔到應唔應該衝
如果現場決定沖定左要衝既話，都要全力支援。
咁先係正確態度。
真係受夠班軍師指指點點

形式上一定要有台呀
唔係點申請不反對通知書呀on9

咪撚回個p牌仔幫佢推post

問題係點解一定要不反對通知書

等下班狗係廣東道查下身分證麻

咁代表左今日真係唔係時機囉

純粹用口屌人走 笑鳩不徹不散 我都識啦。

啲狗都冇諗過你會佔唔夠gear
唯有由鳩你佔

你一係假膠一係低能
一向都會由搞遊行既party宣佈解散
之後你想做乜自己做

冇嘅話姐係吹雞非法集會

1.狗有權直接清場
2.啲和理非唔會肯出

咁你咪唔好出黎囉 遊行係咁架啦。
你咁不滿點解唔係遊行既時候衝其他地方？其他地方咪無大台囉。

利申純學術研究

樓主係咪第一次上街

今天我

左膠光環大台

甩左 P 先好學人分化啦

172525, 不分化

維穩冇錢咩
淘都唔淘一個

一向都係終點後解散之後自由活動啦

雖然民陣係冇用
但係佢可以令和理非出嚟幫手
所以先叫到2000001人遊行
冇左一個形式上嘅大台幫手申請不反對通知書
邊會有二百萬人出？
真勇武嘅最多咪三四萬人

就會有民陣大台
都會照樣有衝擊
因為香港人已經習慣左有大台=冇大台
有大台唔等於一定要聽

你第一個post就分化
俾啲誠意去賺你嗰3毛啦

衝高鐵又點？
咪撚害人啦屌你老母 知唔知咩叫一地兩檢
即場引渡你呀

所以如果解散左遊行之後衝既又係鬼？

佢話未散 自由活動 返去尖沙咀 同遊客傾計

識唔識政治倫理

就算69和理非行完 勇武果班都識得等民陣叫散水先衝啦

點樣得出依個結論，叫你咪撚害人
坐埋同一條船 一個都不能少
知唔知咩叫一定兩檢呀 鍵盤戰士

樓豬=陳浩天

我無叫人衝啦首先
衝左都唔會割
我知道咩叫一地兩檢 多謝你既付出

咁撚叻你咪自己攪個囉，自己起台囉

食屎啦,屌你老母

收皮啦 5毛分化撚 屌你老母呀

第一次出嚟遊行？

佢叫人想散就散, 想留就留
同埋叫人係尖咀繼續宣傳

識唔識野咖你 p牌仔

dllm分化撚死全家

佢就叫人散左, 咁散左就自由活動架啦

第一，今日和理優，你唔叫散都會有大量人走，唔知樓主有冇去，現在好多一家大細同老人家

第二，事前冇任何計劃同部署，冇準備物資裝備，留低送頭？

第三，警察佈防比金鐘仲要嚴密，我地又唔熟地形，警察佔好大優勢

我想問留有咩用，有勝算？定係想害死人，消耗自己人體力同本錢？唔識抗爭循環？

講宣佈解散自由活動 係人都知點啦 唔通做戴耀廷2.0比人告咩 樓豬坐住個腦開post